+++
title = "Кубок ЛНУ &#8212; приём вопросов"
date = 2007-05-04T01:57:37
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/05/04/kubok-lnu-priyom-voprosov-2/"
permalink = "/post_598/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200704/msg00028.html",]
categories = [ "Турниры",]
slug = "kubok-lnu-priiom-voprosov"
aliases = [ "/post_598", "/2007/05/04/kubok-lnu-priyom-voprosov-2",]
type = "post"
tags = []
+++

Объявляется прием вопросов для пакета &#8220;Кубка Львовского национального университета&#8221; по ЧГК. Требуется около 40 вопросов. Каждый отыгранный и не снятый в результате протеста вопрос оплачивается в 12 грн (ок. 2,5$).



<!--more-->



Редакторы пакета - Артем Матухно (Одесса) и Александр Кудрявцев (Николаев)



Вопросы принимаются по адресам mav1987@list.ru и kudrniko@rambler.ru по 15 мая 2007 г. включительно.



В теме письма, пожалуйста, пишите &#8220;Voprosy_LNU&#8221;.



Обязательно указывайте имя, фамилию, город и контактные координаты автора вопроса. Обязательно проверяйте свои вопросы по Базе Степанова (http://db.chgk.info/search.html или http://chgk.zaba.ru/search.html) на предмет &#8220;свеченности&#8221;. Пожалуйста, оформляйте вопросы в соответствии со стандартным форматом (http://internet.chgk.info/klub/mail/fv.html).



Если вы высылаете вопросы, которые уже предлагали редакторам какого-либо турнира, указывайте, кому именно вы уже предлагали данный вопрос. Если вы настаиваете на том, чтобы ваши вопросы не редактировались и могли быть включены в пакет именно в том виде, в котором вы их прислали, обязательно сообщайте об этом.



_Артём Матухно, Александр Кудрявцев_